收到消息,香港樓市會繼續下跌兩年,陰D陰D咁跌30%

11:55

大家想見到的大幅插水係唔會發生嘅

注意:係以目前經濟環境不變的情況下分析

收到消息你老母

咪撚再宣傳你個廢台

跌3成都仲係全球最貴喎

仲要全球最細喎

放心 一定唔會大跌
跌兩成 已經有買家入市
當然 如果環球經濟下滑
大跌就有可能

貿易戰會唔會引發全球經濟大瀟條呢？

咁少

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你地D咁既廢人

計我話,跌七成都係太貴,應該免費送畀我住,咁講先岩架嘛
下話?

跌九成都買唔起啦

跌幾多都會有人入市，冇人入點有最新成交價，又點囉到個”跌幾多”既%出黎

咁你咪去買大地產股 熊證

萊坊料樓市步入18個月調整期 明年樓價最多跌10％ 負資產將重現

亦有人咁估

樓市屬微調 泛海：料明年樓價升5% 為集團推盤高峰期

亦有人估升

英皇張炳強：樓市調整料持續至明年第2季

亦有人估只係去到出年第二季

高盛料樓價兩年跌20%

亦有人咁估

貼新聞咪即係幫某份廢報做宣傳,睇完GV好去含撚啦你

跌3成你班公屋狗都係買唔起 租樓既一樣要繼續幫手供樓